大家入酒店會吾會how 門？

會正評
唔會負評

我信有鬼 但唔會how
因為我覺得How 門就好似表示你驚左佢咁

咁你入人房前敲人門都係因為驚人？

起碼敲三下

禮貌呀 大佬

吾你老母

吾你老母
how你老母

驚入面有人，敲一敲提佢搵嘢著上身先

學好中文先開post啦

會why門同who門

我習慣入房前都會敲
有次敲左門搵緊匙卡既時間有個男人走出黎開門
嗰陣先知自己睇錯房號

真心會敲
試過counter 派錯房，我上去敲門已經有人係入面

( Show Blocked User - 破壞神人 )

一人做多步 光復繁體字